本來香港係支那最靚既一張牌

可以用一國兩制水鳩台灣 文統台灣（差d接近成功）
可以用香港人既特殊身份打入國際組織（好成功）
可以用獨立關稅區向歐美拎著數
可以利用香港做大文宣 香港成功等於中國既成功同進步

比刁帝一舖直接玩爛左

而家小英越做越fit 台灣係國際上影響力不跌反增
最大問題係台灣本土對台灣國家身份越黎越認同
支共想和平統一台灣既努力同可能幾乎已經化為泡影
本來呢招係鄧小平諗出黎文統台灣既 神之一手
但千古第一棋手 刁帝將勝局逆轉成敗局
棋力震驚古今中外

條友係文革知青，又冇國際視野
外交同治國都唔掂，真係現代版昏君

小學畢業係咁

小學畢業

佢話自己貼地，深入群眾，明白「老百姓」

習總只係一隻小學雞

根本6月之前係好成功 個陣個個都咩喜茶探魚

慘得過佢又儍人有儍福，武漢肺炎平息香港反中國起義，如果Donald Trump又因呢單嘢連任失敗，咁習近平就真係最大贏家，中國死幾多人都值得。

呢個真 仲有木屋燒烤

勁多後生個個月去深圳飲飲食食

全部飲食網變晒介紹深圳野食

777同刁帝
世間罕有組合

臨門一碼射撚咗出界，難度超高

一啲關係都冇, 冰封三尺非一日之寒. 沙士年代 開放 自由行 已經有一啲人開始鼓吹 係中國政府救香港, 之後不斷蠶食香港資源.
呃鳩你地上去做生意吞撚晒你哋啲美金. 呢啲全部都係刁帝 未上位已經發生.

即係話佢哋咁多年以來一直都係捉緊同一盤棋, 刁帝 只係太自滿覺得 中國有錢 有實力所以早啲現形. 加速晒所有問題發生.

個陣得連登仔係度圍爐話死都唔去
但fb ig就見到個個都去 又超多介紹文 估唔到而家變左主流

如果發生既 依家香港會死幾多人

邊叫班北佬眼紅你南方蠻族富可敵國臭串唔聽話
貪錢貪到原形畢露 急功近利到諗住三五七年就可以㩒得住香港人把火打壓你
完全唔諗香港係八國聯軍外國人插哂旗係到
根本要玩/利用香港就唔可以亂郁任何野 表面順著班友之後偷偷背後收返個管治權改返哂d法例而唔係直接係佢地手明搶已經好易玩 咁樣我相信97到而家已經可以收返好多野而香港人唔知唔會理 係要蠢撚到以為香港人會好似澳門人咁乜都低頭咁順攤下下用硬碰硬咁來搞
有時唔明究竟佢地係真傻定假痴 以為自己強勢到可以乜手斷都唔使用就明搶定係根本低手到連精心舖排都唔撚識

佢以為時機成熟姐
點知仲係早過頭

沙士之後中國經濟係上升得好快 比人呃就一定有 但好多人上去設廠搵好多就不斷吹奏中國
跟住08奧運就唔洗講啦 幾多人愛國
根本只要維持番呢個速度就遲早所有香港人=中國人
係佢上年玩一鋪急得滯先搞到而家咁

柒婆助攻

中國收返港台完成統一事業，不過係曾慶紅主席的領導下
而佢習主席成為下一個犯錯的華國鋒政變下台
咁對維尼來講犧牲鷹派，操爛溫和派反黨集團定武統重要

同佳: Am I a joke to you?

衰心急短視！！

香港本身係生金蛋既雞，但就日日打針催生

根本正正常常慢慢玩 玩到2047年 全世界都吹佢唔帳

隻小學雞好大喜功 想多線開花
對香港稍為有d認知 都知香港內部矛盾其實仲有好多 好複雜
777岩岩上台 雜種自己都有提到
佢唔係唔知 但比中美貿易戰沖昏左頭腦
不顧一切係香港硬推惡法
忽視左香港局勢會牽扯到更重要既台海問題

其實佢612前 甚至721前肯及早收手讓步
小英台灣大選都未必會贏得咁輕鬆
文統台灣計劃仲有得玩
但佢過於執著強人政治形象
死都唔肯及早撤回
結果越玩越大
最後都係要撤 唔肯及早斬倉
個機會成本已經翻左十幾倍

而家根成班垃圾偽黃，本身都係港豬一件，雨革冇出過黎都唔好話自己係黃

我只知佢會衰到貼地

三個字 衰要面

林奠

林鄭都話自己與年輕人we connect
689都話自己攞本簿揸支筆啦

我冇你咁樂觀
係台灣真係冇左
但國際組織根本已經唔成香港都控制得幾成功
加上肺炎令聲望兩極化，憎嘅更憎，但出現一D好似意大利、塞爾維亞等國變得極度親中
形勢真係冇咁正面

DQ議員開始已經爛爛地，因為開始明目張膽唔跟遊戲規則玩

64個時你粒劣質精子都冇游到出黎抗爭啦 學咩人反共

別國既事關我咩事？

堅持撐班狗撐到咩都爆曬

有d勇武手足6月之前應該飲喜茶食海底撈

03年71遊行無出過黎都唔好話自己係黃

本來可以食左台積電
而家無啦

魚蛋同DQ後十個冇九個都有八個放棄左諗住飲下喜茶食下海底撈夠鐘就移民,係習維尼同柒婆先可以咁勁夾硬叫番醒哂所有人

多謝777

你收皮啦 連登仔真係冇格，日撚日淨係識批鬥人，鳩叫完成就感高d？ 定你係五毛only?

似係有人急於立功
習帝可以恢復帝制就話姐
但特首最多8年
依照你講既速度佢8年內仲係暗地做野無法擺上檯面領功
考第一都有上台拎獎啦
佢接受唔到無得公開受褒賞咋掛

我本身好討厭大陸野但果排都有跟朋友上去飲食
仲係到反思「其實早晚都要真回歸、以前係咪太抗拒」
識其他雨傘好激進既朋友都有上大陸
果時真係好成功

比番一打膠自己

早兩代冇係大陸文革俾人批鬥過唔好話自己係黃

千古一帝

人地雨革出唔出黎都唔關你事啦
同埋你一出世就黃絲？唔好成日坐住個腦諗野啦

雨革後期就係太多批鬥互屌
搞到好多手足心灰意冷唔想睇政治page
你真係有經歷過點會而家仲互屌

華夏歷史不斷重複
開朝頭兩三代君主做得好，之後出現昏君，然後衰足幾十至一百年

我上年六月準備高鐵深度遊，點知

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

任志強: 那裡站著的不是一位皇帝在展示自己的『新衣』，而是一位剝光了衣服也要堅持當皇帝的小丑。

一起底，就知你係冚家剷

如果重係胡撚圖加溫影帝執政既話
應該真係可以悶住黎贏
維尼個種on9 唔係扮出黎

鄧小平死都比佢激返生

過埋瘟疫睇埋歐美各國點反應先啦。
你當啲美豬歐豬外國左膠流架？

電莖雞又話自己黃
商家佬又話自己黃
真心黃既其實大家都知有幾多
黃色水魚圈大把人呃飯食
出邊又成堆偽黃呃閪屌

真係成堆垃圾

其實同大劣人一邊講抵制日貨一邊去日本7天遊一樣。

分別只係佢哋去日本果班係有啲錢，香港上深圳果班係窮撚。

agger , 佢邊諗到， 罪灰禍手係香港班奶共膠官，習種只係有乜聽乜，聽落ok 就去馬有賞賜，十足清朝昏君，冇遠見參謀進諫/有但唔敢進諫

Exact7ly

不過宜家
盤棋真係下得好大啊

鄧小平要全世界打倒社會帝國主義

認真如果有香港打入國際加埋台灣專利,美國一定唔夠做,多謝雜種

下 大家贏左喇？

香港只係一步旗，用完即棄

佢無諗過香港人係佢既爛牌姐
一隻牌輸撚哂啦

最大嘅問題係佢妒材
用晒啲渣過佢嘅傀儡

我都唔知你係咪黃架 你點證明？

其實的確係明顯玩爛副靚牌所以有人都分析過會唔會係中共黨內戰爭，其他派系想做死習近平

就好似10月1槍殺人，如果係有人指使，就應該唔會係維尼做嘅，因為本身佢想全球關注佢閱兵結果全世界關注香港政府槍殺人

香港想有救一定要先清除班忽然黃絲

小學生。您想佢做到啲咩先？😂😂

你期望小學生識幾多嘢?

偷雞唔成蝕渣米
輸左香港嘅統戰，仲輸埋台灣嘅嘅選舉
不過台灣都有5百幾萬人簡韓國瑜先神奇

沙士之後血汗工廠

雷曼之後美國讓住讓住，結果19年習種心雄一鋪輸返凸

其實 佢靜靜地等五十年 你話香港變返二線城市 我都冇計 反正條約過左 你話晒事

但你唔跟遊戲規則玩就係唔得

2008年 胡錦濤時期真係仲work緊
而家過左十年已經一鋪清袋

學你咁做藍就最醒啦係咪
太明顯喇下次繼續努力啦

好明顯喇
總有人要揚名立萬搞到成個plan亂哂
根本好多係誇代先搞得掂既問題
肯定有人心急想係死/在任之前搞掂咪出事囉
其實貪曾都教哂大家點同香港人玩 係北佬唔撚鍾意呢套太慢同㩒唔住香港人脾性就搞d大頭佛出來

中國咁既經濟模式 數字上就算唔造假 真係超越左美國做第一 都仍然係比人鍊住春袋
思想不自由制度下只有不停抄同模仿 永遠都無高增值行業
只要人地想你死 (意思係gdp跌返落黎) 其實都係啪一下手指就做到

個人認為去中國唔係問題
只要知自己做緊乜就得
好似去北韓咁 你都唔會覺得有啲咩問題
不過依家就唔好啦

一定要孤立班熱狗同分化撚,街頭抗爭一靜就係咁發功

好在出面大部分人仲清醒

其實講真 中共想要同化香港人在於佢地嘅立場係好正常
個五十年根本係用黎慢慢令香港人人心回歸
不過雜種太on9用錯方法

本身台灣已經去到嘴邊
一個六月就跌返出黎

只怪隔代欽點嗰條友冇眼光

英文都唔識，好打極有限喇

上年四月個個禮拜都同朋友上去
六月之後就不了

其實刁帝會唔會係報仇咁報共產黨？
話哂佢老豆當年被共產黨批鬥到傻

証明大陸之前喺台灣嘅部署係幾成功, 不過俾雜種一舖清袋

國之將亡 必有妖孽
送俾777同習敗北

數字上過都唔代表實際超過
仲要死focus係某d統計數據打飛機先最on9
GDP過美俾你做第一大國唔通全世界會轉用最無信用既人民幣做結算咩
你其他方面唔強都無人理你喇 剩係碌炮輸都已經唔信你 何況其他配套唔match你d統計數字
已經唔講佢數據上做假

689真係攞本簿揸支筆喎

不過係小氣簿 日日揸住上蘋果睇廣告

XI帝自己都係被文革洗左腦果個

然後就會被推翻統治
但係歷史只會不斷重演
要支那改變到佢哋個高壓統治
分分鐘成個地方核平再擺啲人過去發展會快啲

搞返清楚 係香港人用血汗玩爛咗張牌

如果香港人唔反抗，係唔會去到今時今日嘅局面

10年無去過大陸
回鄉證都冇整過

我估七八成連登仔六月前都有返深圳玩

仲要係龍門正中間

算喇 你當俾退休人士有d世藝好無

鬼係鄧小平諗出嚟

支那千年歷史權術嚟

自己google 改土歸流

係, 佢一急就輸
香港人其實好易呃, 但佢咁迫我地,幾易呃都會有醒嘅一日

香港民族嘅種子一早埋下咗，會爆出嚟都係遲早嘅事

其實好接近成功架啦隻韓國魚
777搞個濕鳩送中條例都算係關鍵一著

閣下殺左幾多隻狗咁撚偉大

去北韓你唔會俾佢啲文化同化做北韓人，但去中國就會

所謂嘅老百姓思想咪又係佢哋洗出嚟嘅

收皮啦五毛
手足唔會去

係香港永遠有班傻佬藍認為台灣仲係好落後

木屋燒烤

係

個啲真係送俾佢架
個個都係利益先痴
你睇非洲個堆，科水呀喂
意大利出名係咩呀？豬隊友囉，有WW3 最好叫佢埋支那堆呀

明明由得班九十零零後日日

飲屎茶
袋底撈
上bilibili

同埋大量中港融合教育
訓住可以收番香港

點知因為一頂green hat

唔好打禁耐飛機 我地未贏嫁

唔好再燈啦

淨係對工作嘅熱誠同panic buy嘅財力

黑警同肺炎都殺唔死

777其實唔太關事 因為邊個做個決策都一樣

台服奇蹟

按鄧小平劇本香港人本身就黎溫水煮熟

推

不排除蕭生燈到大勝變小勝

西多屎

事理上係咁
但我覺得多得習近平
世界先有機會重回正軌。。

唔係佢做得咁差
世界繼續比中共呃

其實係睇GDP做人
近年亞太區既GDP都飛速增長
印度印尼馬來西亞菲律賓都唔可以睇少
然後政局政治 教育 人既質素
對企業黎講 政制長遠穩定明顯比GDP重要太多

咁係你哋戇鳩啫小學之後一次中國都無去過

真係，唔識捉棋嘅
剝咗對家乾豬俾佢行埋最後兩步
佢都可以玩到俾人飛公食撚咗

其實係,我唔會睇少佢,共產黨佢係玩沁透起家,
啲人咁多年嚟成日話共狗點廢點廢
但結果佢沁透曬全世界咁濟
啲鬼佬都係一樣驚俄佬唔驚支那
覺得支那惡唔出樣,結果搞到今日咁
仲有肺炎如果搞死埋印度佢又少個對手
所以我唔會係度打飛機

雜種狗仲話自己中意玩圍棋，連最基本戰術都未識玩實力未夠唔緊要，對付敵人最基本都要有隊友，宜家又無實力，仲有周圍樹敵，玩死自己

唔使扮老屎忽啦
你睇下推反修例之前個政局靜成點
本來反對力量喺2016立法會選舉本土派大敗已經封咗棺
點估到林奠刁帝走嚟打返開佢

佳爺先係大軍師，幕後主腦

on9
大把手足6月前仲上緊深圳

守龍仲要發緊夢

呢個咪忽然黃絲既問題雖
呢班人既忠誠度可以有幾高？

放心， 佢永續帝制， 中國人唔反抗只會一直衰敗落去

中共挨左幾十年 可能一野俾廢帝玩爆

咁撚辛苦賺果五毫子
何必

咁似香港某議員

曱甴平真係蠢撚過豬

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

佢城封東莞已經得罪唔少香港人

習總真係好撚低手

玩爛咗, 同時害撚咗香港人
香港已完, 快D 取消偽1國2制

暗黑兵法

其實咩事突然有咁潮流

其實係焗住要上,因為有deadline
中國有人口老化問題,而家嘅經濟主要係由房地產支撐,經濟泡沫嚴重,城市經濟由實轉虛(支共試過金融創新但失敗)

而中共又係靠保證經濟發展先得到執政基礎
因此為咗保住政權,佢必須尋求經濟增長點

由于計劃生育導致年青一代都係獨生子女嬌生慣養,低技術工種冇人肯做
而家只有農村人先會去做工廠,因此當呢代人退落嚟之後就會無以為繼
好快世界工廠呢個人血饅頭就冇得再繼續落去

因此就必需喺十年內完成產業升級(中國智造2025),發展高技術企業去代替現有模式

但技術唔會由天跌落嚟,佢需要時間同資金長期投入
而中國問題就係冇時間等,因此彎道超車唯一方法就係直接偷(千人計劃),中國有人口優勢而且冇研發成本,可以偷完之後蝕錢平賣做爛市搶市場佔比

簡單咁講為咗保住共產黨政權必需左轉(否則繼續自由路線就會開始有人叫共產黨下台)
為咗避免和平演變就必須清算親美資本家(國進民退)

本來中美之所以媾和係因為中國自願做契弟
美國佬可以隻眼開隻眼閉唔要求咁多
但而家中共主動對美國產生威脅就完全唔同講法
可以話由中共想搶美國企業市場果刻,中美就已經要決裂,幾時公開明面化(貿易戰香港只係其中一環,條逃犯條例本身就係回血劍)只係時間問題

中國如果跪就係返去和平演變,共產黨下台
中國如果唔跪就會係冷戰,世界工廠正式死亡

而中美一旦決裂,外資唔會等你,到時中國就會兩頭唔到岸
因此中共就必須搵人代替歐美去繼續消化低端勞動力
由此而有一帶一路,用中亞市場陸運代替歐美市場海運,所以要而家收購定港口同幫佢哋起高鐵
到時就可以將歐美唔要嘅過剩生產力傾銷比佢哋消化

呢個計劃一開始咗就冇得返轉頭

小學雞仲以為宜家係60年代
食古不化

所以退一萬步黎講 呢個體制既中國威脅唔到西方領導地位
但剽竊偷取機密就大大捐害西方利益

人地小學畢業 做到主席已經好叻架啦 唔通望佢make chi na great again 咩 傻豬

此條五毛也

認同

#78
打咁q多字都係得五毫子，真係犯賤，無陰功囉

寬農變寬衣，差唔多啦

真
6月打後 知錯了
羅湖都唔去啦

深假期

曲直難分

傻啦，胡溫年代已經玩爛左

認同國際組織果點
但意大利宜家仲算親中咩？
就算政府親 國民都唔親啦

無咁大個頭 想戴咁大頂帽

意大利民調: 「中國」 民望大增, 「歐盟」 民望大減

在今年3月, 有52%意大利人視「中國」 為朋友. (比1月時增加了42%!)

推極冧極都仲係專制政權
仲要大多數人甘願受控
劣質華人基因

擺到明係啦，仲有香港仲有個國際金融中心地位，可以幫助中國吸水吸外資同埋協助佢走向國際，但而家就比人一鋪清袋，外國再黎香港搞生意都會審慎左好撚多

加上本來香港好撚多港豬，之前港豬澳一地兩檢全部都冇人理，但反送中之後就搞到好撚多人關心致治，反中情緒愈來愈高

佢連中國都玩爛啦
平平穩穩點會輸
豬又無得食 野味又無得食 食草
淨係華為華為

唔好輕敵

睇到total war已經唔爭氣，嘴角微微向上翹。
之後睇到劉鶴又忍唔住，大笑左出嚟。
天呀

毛魔曰：人世難逢開口笑
屌你老味，我笑到gap gap聲

毛魔誠不欺我也

原本扭過晒成隊波...
個龍都放棄埋
重有6分12秒完場之制
有班死忠球迷唔肯接受會輸既事實
衝左入場，擋左球波...

大陸斷糧
任正非：哼，正中下懷

有啲似漢武帝

真心佩服你打到咁大篇廢文

冇講錯喎 咪班廢老最愛国

港人港地日日send義粉人點讚中國

同武漢d白事紅事搞一樣

但好 多 人 睇

又想鬥黃呀？
你又知唔知真正既抗爭者最憎就係黃絲

隋煬帝咋掛

漢武帝？漢武行重農抑商
刁煬帝連個農字都唔識讀喎大佬

從歷史睇其實意粉跟對家先對我地好

豬隊友既威力

因為真係幾平 服務又好
而家就不了

昏君唔緊要，最重要係佢無昏君既自覺
無能+無為 最多無進步
繼續讓子彈飛10年；
無能+有大志 先死得最快

如果真係支爆左會點，會唔會變成中東國家咁，無人管到統一返個權

其實好唔明
深圳個地方空氣又差又多外省人
更加冇咩歷史遺蹟，就連僅有嘅東門都拆到仆街
d港豬去嚟做乜

海底撈？
其它都好服務咩？

去飲飲食食

全部服務都好好 淨係你買野啲店員唔會閪口閪面已經唔同
不過都係因為上面啲人奴性重

事實係，而家商品化哂，混入左一堆商業操作，矮化哂班真正肯付出既人，ig po 下文宣，嗌幾下好嬲就話係同路人，簡直係恥與為伍

解釋得幾好...
學到野 最起碼啟發到我思維諗法
比個讚你

所以佢而家有d似乾隆，敗晒自己祖先d野
同埋好大喜好，又拒絕開放市場（呢個要睇乾隆覲見英使)
歷史真係一直都重演緊

Isee. 係，佢地人工低，出多少少錢已經可以幫你奶鞋底
但香港就俾地產霸權所以乜都貴

this

就算係最本土派嘅香港人都估唔到香港人會係死氣沉沉中突然民族覺醒

梁義士嘅犧牲冇白費

唔係話要鬥黃，set高門檻，但係亦唔需要豬隊友，你軍隊入伍都唔係掛個勇就就得啦

香港玩完 不過中共多年國際部署都浮面。。以後會好難繼續行

老實講，深圳呢個地方
最多都係湘川呢類劣食，呢類野地溝油好撚多
食呢d真係on99
不過好彩潮州人多，一街都係潮州牛肉火鍋店，香港會貴到仆街
利申：屋企深圳有屋，之前住過一段時間，食真係頂唔到

唔知你既見解岩唔岩，但不無道理

我覺得呢個係獨裁國家的命運

香港有別於中共
全共產黨都想充分利用完香港後同化香港
當支那經濟發展到一個地步,
就有一大班人爭住去領 消除香港呢個異己的功
既然一大班人都咁心急, 執行的時間自然會過早好多

所以支那會搞衰香港, 再令自己收皮, 一切都係因果必然

佢地後生仔女 無見過世面無食過好西
又無乜錢，未嘆過世界咪容易接受新野

所以劉曉波咪話中國人需要被殖民統治300年先夠

所以要知道自己做緊乜
如果唔知道既話去好易會比佢同化
中國的確係有好多好野食 好多文化遺產 好多靚既風景
但係比班支那豬同中共霸撚住左

其實我唔討厭中國同欣賞中國文化同歷史仲有風景
不過我係好憎討厭既支那人同共產黨

醒覺唔撚得ga
分化撚
中學生老鳳反共？
咁多年71主題你背唔背到

事實係，大陸好多人都想武統台灣，打倒帝國主義

過幾年班黃絲又會去返支那玩架喇

不過支那係一直都咁仆街喎

真！地大物博 但係大自然俾嘅

幾好嘅解釋， g持

佢上位係承接08年打後既經濟盛世
同乾隆一樣係食雍正老本
有錢身痕搞十全武功，想稱霸世界四圍搞事
呢個習帝學足佢，一帶一路 = 現代版十全武功
但佢無乾隆咁好彩
大撒幣搞到在位已經掏空國庫
仲要同時遇上瘟疫同動亂

小咩學 人地盡得中共真傳 好過係掛乜9大學牌頭
佢根本就同當年史達林 希特拉呢類共產黨背後精心扶植出來

又唔好咁講 支那都有一班反共學生 曾經...........

香港呢個地方既人已經形成獨特既本土文化 d人亦有本土意識 加上早幾十年發展一直領先中國 香港人比中國人優越既諗法已經係唔少香港人既腦入面根深蒂固 如果真係要令香港人歸順中國 就只能夠用軟功 唔可以霸王硬上弓 香港呢個地方根本受軟唔受硬 京奧果時温水煮蛙 連高登仔都大叫我是中國人 而家咁快wear爛塊面夾硬黎 即刻玩撚完

多謝 半年前真係好灰心

成世無去過中國

脫歐囉 佢老母 用人仔做貨幣囉 垃圾國家

本來Korea魚 民調都大幅領先啦
戇鳩呢啲嘢冇得好講嘅

推呢個啦

呢句我就同意既
我都唔想要豬隊友
所以佢地話要玩選舉我由得佢地玩算
用啲心力玩國際戰線好過
心諗連楊岳橋都唔屌得，同共慘黨有咩分別
所以都係果句，我最憎既就係黃絲

平吖嘛 叫到成枱餸都唔洗一舊水港紙 唱K特別平50蚊有找
我有米夠想日日喺中環食西餐

香港俾支那玩到爛咗

人真係會隨時代改變不斷修定自己睇法

而家個風氣就係，佢黃，就做咩都要包容，黃就係大哂，所謂既黃圈同真正有付出既手足仲有好大距離

其實唔知佢真ON9定點
明明悶聲發大財咪過癮慢慢玩囉

又要一上台玩鋪大既
但又無理由唔知自己底牌
幾個考驗佢都係揀左幾差既選擇
根本未夠POWER去同美國佬玩
你自己俄羅斯都未夠班啦

最重要又唔睇自己幾多春袋比人揸住
美國佬做阿一所有春袋唔會比人揸到
人地所有野都計劃好曬

有時真係唔明

個啲後生咪腥移民家庭

因為個時真係請好多YOUTUBE賣廣告SALE大陸潮流

agree actually
好運大曬

的確 係上年勁多香港人返大陸玩 做大陸人

點解咁多正評
未有維尼嗰陣香港都唔好得去邊
只係溫水煮蛙，估唔到連登咁多大中華膠
樓主嘅意思即係話如果中國好好地統治香港就會有好日子過？

報應未到姐 戰狼外交 輸出病毒 我就唔信冇代價

大家都係等緊個疫情過去同另一個觸發點
唔洗擔心 中共肯定好快會係香港引爆另一場大野

我又唔係咁睇

我見中國反應愈大....感覺佢地愈驚
家下佢地真係點爆左好多問題
你見歐洲一邊抗緊疫一邊其實都有好多動作
英國唔用華為 日本貼錢由中國搬走 印度上國際法庭 美國唔駛講啦
個疫情完左中國一定有排比人清算

乜佢有輸咩?
一日冇一個新政權出嚟打鳩佢一日都唔會輸
吸唔到外國水就吸自己人水
加稅收地乜都得, 北韓都夠霉啦, 咪一樣未死

結論 : 再唔反抗香港玩撚完

係

你諗下本身小英由初選都輸......到大勝到家下 國際證同
個反差同個蝴蝶效應幾勁

其實就算係手足都會有過去
去過又唔係死罪
何必非黑即白
一口咬定手足=從未踏足支那地區呢

老死/條女叫你去你唔去咩

佢哋唔會食

做人俾啲原則啦 唔好咁廢

貪婪自私令人討厭

見到鄧小平同改土歸流仲諗住讚佢識嘢
一睇個user name

習大大在下一盤大棋

近幾年支那個隻夾硬黎加快中港融合搞到爆大獲
曲線證明左鄧小平的"50年不變"相對有遠見
最少佢知道中港融合唔急得

小學畢業敗國係咁上下

777 真係 we connect 哂唔同階層年齡既人喎

咁多正評我諗應該係因為
如果繼續溫水煮蛙 應該大把港豬受 好彩佢唔識do
至於你話中國好好統治香港 會唔會有好日子過 呢樣都有可能 只不過佢地唔會識姐

我諗佢計漏咗internet同social media呢一關
佢嗰個年代控制到大部分傳統傳媒就基本上控制晒成個輿論
要孕育出同主流媒體唔同嘅思想
唔靠上網嘅話
真係要靠龐大嘅地下組織同民族信念先夠頂
而當時香港人正正就係冇呢兩樣嘢

最成功係箝制人民思想

未食得, 維尼而家改緊捉棋規則搏翻盤

唔記得邊個講過
中國要變
最少要被西方殖民300年先有得搞

佢文革做左乜真係知閪

所以咪就係要不斷鞏固lo，網絡同文宣好重要

你睇吓藍媒滲透厄到幾多人
同埋要有長期合適嘅恥笑同抹黑

由一班低等無學識文化水平低既農民做領導人，仲想有d咩期望。

諗起辛灝年覆隻支那女學者條片

汪東興問毛澤東「文革到底死左幾多人」
毛澤東答「兩千萬左右吧 但兩千萬算甚麼 我們一個福建省就幾千萬了」

BTW 習總有望超越毛魔了

去種田囉

佢年代Internet social media邊到有，好難預視到
我諗佢最估唔到係俾個小學生爭贏到話事
江，溫，胡都係行溫水煮蛙同外國打好關係慢慢肥上嚟
呢加俾個敗家仔一鋪show hand點估到

頂好真
6月前成日跟老母上去探親 遊行一次都無去過
6-8月個段時間差唔多次次遊行都出去行一轉
宜家回鄉證準備到期都唔撚諗住換 老母都無我符
醒左係唔會訓得返

我睇既係相反
一場武肺令全世界見到支那既禍害，無得再扮睇唔到
全球訂單減少，你支那復工又有乜用
如果美國咁弱，一早滅左國

如果習帝真係有運
就唔會又輸韓國魚，又完成唔到中國製造2025

箝制呢，六四之後已經做到
80後廣東人都叫正常
90出世打後都係小粉紅

比較唔明成日上支那飲飲食食啲人咩心態
明明成日笑元素周期表

成班高層黨員推個小學雞上位做皇帝
本身都係ON撚鳩啦

個比喻有啲奇怪
唔提送中條例繼續溫水煮蛙嘅話
香港人就輸硬
69之前個主導權就一直喺支共同港共度

港共點樣送錢俾大陸
點樣陰啲陰啲蠶食香港
其實好多香港人都得個嬲字

但係廿三條 送中呢啲真係影響到大家生命安全嘅惡法
先逼到咁多香港人出嚟
嗰陣時鳩鐵三跑明日大愚
反對聲音係大
但都唔會話出嚟遊行
製造到一個破窗嘅契機

劉曉波

識權鬥

你用個憎字其實唔太貼
應該係用個恨字
恨鐵不成鋼個恨字

*光

W

佢啲人一定唔會廢，係聽哂佢支旗先做得廢啫，再唔係就驚功高震主。

我覺得佢喺中共呢個練蠱場度做到中共第一人
一定唔似係金仔嗰種人啩

識唔少6月前成日閪茶探魚嘅，而家因為出過去都唔敢去中国了

如果當香港係隻棋，俾邊個國家都好有著數

但中國竟然可以玩爛

雨傘之後都自我放飛左，係度諗果時咁多人出嚟都改變唔到冇撚用架啦

權鬥點滿晒 其他係0

只要唔係死自己，死幾多人同死邊個中國人從不在乎。

其實我好想去一次西藏，而家都唔知點去

其實习大犬係未來穿越過黎
為左唔好比中共毀滅地球所以先會每步係常人眼中都蠢撚過隻豬

我都係唔知實際上藏人會唔會憎漢人憎到仆街

可能會，但應該唔敢搞你

最後一張

點會平息到

廣東人80後成長嗰段時間
支那仲未咁把炮
文化實力仲係開始建構緊
對香港日本文化有唔少嘅憧憬

之後大國勃起
好多嘢都抄外國再靠自己人口基數嚟發展到同外國叮噹馬頭咁
奧運，微博，華為，而家啲抄game
而且食人血饅頭食到有米過香港
嗰啲暴發戶心態
啲90後就睇唔起香港，甚至全個世界
就算係80後都冇以前咁憧憬香港同其他外國地方

難度分9.9分

全世界都做埋D無謂嘢，要收中國皮根本好簡單好容易，只要不承認香港為所謂特別行政區和獨立關税區，所有政策香港和中國劃一令香港失去國際金融中心地位中國立即收皮。
要滅中國應先滅香港

個體制一開始就錯，錯到今日仲未死先神奇

欲速則不達呢家野刁帝咁好大喜功點會知

邊會咁快完
琴日隻力架又出黎引戰

我想要胡錦濤同溫爺爺做領導人

lm

佢地會令你想大嗌我是中國人

真
仇恨同不信任已經深入呢代香港人
起碼要隔多兩代先會丢淡

現形了

我都係 d人仲覺得好出奇

原本薄熙來係鄧小平指定栽培做胡錦濤接班人，不過鄧小平瓜咗班政治局常委另外揀咗習近平。

又分化？

一子錯....

係, 呢個情況已經現哂形了

中共內部都冇普選咩？

胡溫年代好呀
有咩問題

睇過之前啲po好似隔代指定？

台灣真係 滲透多兩年，渣都無

但等唔切，就引爆左香港。柒撚到......

李嘉誠都係小學 好明顯係人嘅問題

就係好 被同化左都唔知

是但呀好過亂

五毛啦，一早扑咗

佢真係唔識唔係扮

咁都要有個每次講嘢都火水救火嘅人先得

仲要冇人理佢

一碼藍天射球

崩口人叫崩口碗

你見佢講咩文化自信、制度自信就知佢邊樣都無啦

又話大國，無大國風範又無幽默感又無公關

淨識用硬手段

真心講 鄧小平真係好有遠見

人民日報同黨媒日日出post話打鳩日本美國台灣
美國有167國聯防協定(全球只有250個國家)
台灣有聖安東尼奧級同天弓三
日本有出雲級同日向級

完全唔識路去深圳

大學果陣個教授講佢去過一次，跟手部Walkman 俾人偷左之後，我想像中果到係賊竇

本身打算暑假上深圳食探魚 突登續咗回鄉證 點知6月反送中 依家張嘢留係屋企當間尺用

真

有d料到

5000年來中國領導人都係由上一代領導人指定傳位俾邊個，一係靠陰謀奪權。

咁耐都未認清共產黨咩？
共產黨今日可以行溫和路線，聽日一樣可以行極端路線。就算今日習近平落台，難保20年後又係極路線

扮救世主果下好撚癲

明明放係醒目仔手上 一早贏到開巷 大把手段可以玩
玩爛到咁 獨裁嘅弱智 搞唔掂 前幾年講緊大量香港人喜袋底撈

小學支那曱甴要做皇帝立威

good point

Xin

分析獨到

所以大灣區算唔算係「2025智造」?

after this year i dun believe in Karma at all...

博士學位

你同我講既係兩樣野
我個重點係在於技術操作同局部
你講既係大局觀 同宏觀戰略

我想講既係 既然要撤 刁帝如果有智商
一早就要果斷撤
日後搵機會推23條 效果一樣
呢種係局部既臨場戰術調整
同刁帝既大局影響唔大

但刁帝太過執著於局部戰場
最終拖得太耐 久戰不下
損失慘重 甚至拖累到整個大局部署

作為成日自稱下大棋既棋手黎講
刁帝係非常之失敗

對於小學雞 你可以expect幾多

就算trump連任失敗，下一個就唔會對中國強硬? trump 係最強果個?

如果唔係，你講嘅嘢唔成立喎

好似德軍打史太林格勒咁，拖太耐、投入太多資源

維尼好叻㗎 你地識啲咩

想問下你打篇文做打手幾錢人工？最近失業，想搵野做

刁帝係毛主義
所以鄧小平點神都冇用

證明台灣最多有500萬個共產黨員

維尼 < 毅進仔

English完全係開槓mode
支共完全係俾牌佢食

點只最多
都未計啲間諜滲透

就算連登都有個賤種淘寶Post

中國好想打台灣同菲律賓
呢兩年針對兩國地位
整左7艘水陸搶灘艦，3艘水陸突擊艦

師兄有料到

刁帝棋力勁過alpha go

多得雜總頭馬777

玩到張牌爛撚哂

做野差 講野差 又自大 啲下屬同佢一樣咁垃圾

唔該唔好用“統一”依個字侮辱台灣

真係勇武嘅
本身2014年已經好活躍或者好前線
唔會忽然勇武

所以佢地係勁憎中國 一定唔會上去玩
上得去玩唔係豬就淺黃

要面子

對共產黨黎講0.1%人都無驚閪
最重要政權穩

成咩功??
DQ風波, 2014年831 黑警醜陋百出
上得去嗰啲都係豬嚟 點會理政治嘢
亦唔係真心想香港有民主自由
呢班都係打下社運卡 做freerider
但遊行都唔出嚟嗰啲

佢哋最估唔到應該係香港身為一個以金錢掛帥嘅極端資本主義社會 會喺六月為咗一條條例開始出嚟反抗(唔係因為經濟議題出嚟)

古巴都行共產喎

其實行以前胡溫果種政策同形象，鬼會好似而家全世界圍攻你咩
唔係話胡溫，但真係呃得下人

最恐怖係班奴才仲會擁護返個下

經過呢次我真係唔會去
鍾意中國歷史 都想去睇
但係唔會去 反正文化遺產都被包裝成商業產品
加曬共產黨特色
野食口味千遍一律
我敢講粵菜先係精髓
所以去中國不了
利申回鄉卡已過期

咩都唔重要
最驚比佢捉左翻去坐翻幾年候審 出翻黎變左個廢人

胡溫路線 悶聲發大財，
改革開放賺埋既野1次比佢敗晒

個陣都輸緊2千億

如果抗爭者同黃絲係兩個物種，咁就唔會有恨鐵不成鋼既情況出現

Agger 唔小心負皮左

原本真係有機會俾佢成功，但係棋王以為自己真係千古一帝，心急要一統天下所以玩強人統治，結果搞到今日咁

客觀上看

呢條友 做的野
根本係手足來

真係笑壞人
好敗家

唔係講笑 果陣仲要上去深圳玩都會撞到舊同事

本來

我都係，無嗰種防範中國嘅意識

要剪

係，你可以現家搬去中國
唔好用連登

有個accout成日出嚟吹奏
話反送中係為左知道香港反對勢力
全部都係一盤棋，習屎係棋靈王

台灣好嘢！

69之後個主導權都係係支那度
邊有變過

如果 連登仔可以多 / 早啲睇得明呢樣嘢就好, 咁樣條國際線就唔會打得咁辛苦.......

由于
智造

巴打用咩輸入法呢？

多謝林奠。

你係咪以為剩係得 80 / 90後同00後 會上連登?

你自己睇吓 #152 個解釋, 太多人 ( Cough ) 淨係望住香港做中心點,

好耐無見呢張圖 廢托

完全理解唔到我就算六月之前都係好抗拒，可能細細個老豆已經形容到一過關就會好恐怖，連同陌生人眼神接觸都唔好

腦腦實實
未必係佢一個人話晒事

但都係on9 無異

台灣而家威到癲

我反而覺得係韓國魚

認同
Xi種係冇改錯名

係咪有高壓統治新疆穆斯林既成功經驗，
令到佢以為同樣手法可以套落香港？

你識鳩咩,雜種正在下一盤很大的棋

點解跪就會和平演變共產黨下台
未來100年我睇唔到有人民推翻共產黨嘅可能性
反而我覺得共產黨依家認錯同西方合作重建社會先係唯一一條見到光明嘅未來
雖然要共產黨認錯根本無可能
依家覺得自己就好似1939年嘅猶太人咁好無助
當年就一車一車送入集中營
依家西藏又有個集中營（再教育營） 香港又有軍政府執政 日日殺人

Taiwan number one

仲有who今獲都比刁帝玩爛埋
之前胡溫辛辛苦苦推陳馮富珍上世衛
比刁帝完全玩臭左個名

加埋今次who咁搞法
支共想借香港人插手國際組織更加難

之前差d比禿鷹入到聯合國玩公職 好彩落選

振奮士氣

唔望短期內可以收中國皮
但係我希望今次武漢肺炎令全球覺醒

勇武個d都有社交㗎
跟本個時個風氣就係翻大陸
一定有翻過 不過而家大家唔想認姐

咁香港可唔可以學下台灣咁

脫離中国
真正做返個人，唔好再做咩中共春袋

係小學未畢業呀

武漢肺炎加快左各國各自為政，中美冷戰既步伐
如果無武漢肺炎，單靠香港示威同美國法案，貿易戰未必可以重挫中國
今次係加快左同加強左其他國家對抗中國滲透既聲音
亦比左個機會台灣係國際舞台上登場

富不過三代
今次睇黎仲要一舖清袋

啲台灣人睇中國電視劇呀綜藝節目都好開心嫁

第一手 天完
我哋識條春咩

台灣有軍隊。
香港唔先解決三萬隻狗，香港人無可能奪到權

鬥黃大賽

其實係比淋病條化閪玩爛左

前面都有小小認同
但係曱甴平咁攪法，鄧小平死咗都激到彈翻起身啦
點會天衣無縫呀
依家直頭係一子錯滿盤街落索
真係要睇西方國家之後諗住點啦

呃得人多會呃埋自己所以點解就算帝制都要有諫臣

個時我係諗
中國無我想像中咁差
當旅行係一個幾好既超短trip選擇
作為當中國係另一個國家黎睇
其實唔抗拒
但要我做中國人就好抗拒

我係香港人 就係香港人
幾中意去日本覺得日本幾好我都係香港人
日本黎講有時都會ff下想做日本人
但對中國絕對唔會有呢種想法

韓國魚得票多過上次國民黨得票，同香港一樣，靠高投票率同新增選民大部分投綠營。

如果係拜登.....
佢比奧巴馬更加親支

所以一切言之過早

又鬥黃 on9

冇撚錯 我以前覺得去中國旅行幾多次都好 你都唔會令到我有歸屬感 我最多都係覺得中國好大d野好平 就算以前有幾港豬都好 香港人呢個身份認同已經根深蒂固

我有fd都係

睇返習總同689都係2012年上場, 當年689應該睇準上面換人出黎選, 唐英年係胡溫果派d人, 繼續溫水煮蛙。

如果唐英年做特首, 可能香港人已經變左腥港人

刁帝功力深不可測wo.
淨係一招武漢肺炎都玩殘全球。

無錯！同你一樣
即係去越南，貪佢平是但搵個地方行下
唔會想做越南人

鬥爭叻咪得

與學歷無關。大把人無讀書成就卓越。

唐老鴨係人都知上海幫
江澤民d人黎

個陣其實好多fd都間唔中翻大陸唱K 食野

我都係咁諗

黑警咁仆街，保皇黨咁賤格，藍絲咁智障，但人地從來冇因為枯枝，而分裂成個陣營。

我地都要反思自己陣營嘅不足，但重點在於提出建議改善，而非單單怒罵泄恨。

我都係我連大陸電話都出定用支拿支付
習帝真係神之一手而家真係不了

同身邊最close果班fd一次都無上過去

意大利果D豬隊友
塞爾維亞同俄佬FD底 根本有無事發生都係企係佢果邊

88五毛，多謝比方向我地。

蝗拼

彎道起車

開心還開心 大家唔好自滿離緊仲有好多野仗要打

全麵管治，鄧小平醒，一早講咗香港一揸就死

馬騮識撚管人類咩
你見佢而家都剩係識殺人就知未進化

本來以以前既發展路線
繼續滲透其他國家
繼續發展經濟
分分中短期內真係超越美帝
雖然科技軍力上仲有好大距離
但如果滲透埋人地既國民、機構
軍力幾強都無用
到時分分鐘諗住打鳩支那個陣，反而係成埋國民沖出黎反對

石頭砸自己的腳

因為無論 生活文化 語言 乜柒都唔同 點會唔會有種族思想

加上新一代 土生土長 冇走難落黎對上面嘅回憶

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

九十九年成大錯!!!!!!!!!!!!!!!!!

不過係支共既錯
全人類最後曙光

香港同台灣可唔可以做正體中文最後遺族
保住知識等我地既民族可以生存落去....

港獨之父2014年做唔到
由港獨之母幫佢完成埋佢

台灣真係不幸之中大幸
佢可以今次武漢肺炎大放人性光輝
可能第時係亞洲龍頭
地方細唔緊要
有知識同技術仲有人性幫其他國家
唔似支那財大氣粗迫全世界做佢奴隸任佢舞

3萬隻狗只係頭盤
背後仲有老解呀
你有本事令到3萬隻狗調轉槍頭先再講啦
軍事呢方面係香港死症黎

習帝梗係要武統啦，學埋金仔犬決手下更正啦

亞洲四小龍之中
估唔到係台灣翻生
其他真係俾支那搞到死死下

林奠冇資格
邊個真正管緊香港都未知？

毅進仔贏唔贏到

屌又鬥黃，你有真係經歷過雨革你就會知衰咩，係衰不停鬥邊個最黃跟住不停孤立自己啊！你不停咁減少自己人個意義喺邊呢又

6月前成班frd約埋北上飲飲食食
但6月之後大部分勇武，全部黃
原班人馬全部食過曬tg，有勁前線嘅勇武，有First aid嘅，有快閃嘅，有做哨嘅
就算細膽都一定係課曬金買物資，做文宣
甚至當中有人係俾狗拉埋

分析透徹

同時其實可以睇到依家中共行緊嘅棋都係見步行步同埋補救之前過失多，就算咁好彩俾佢達成目標其實都只係損失冇咁大。咁樣其實已經進入咗殘局冇乜機會翻身